巴打們美酒,跑車,相機,金錶你地達到幾多樣?

相機

我都有部760d

iPhone 6

除左酒我都中意

大個實破產

我700d

手錶，加埋大約有150萬

我得隻sub仔同daytona

唔飲得酒
唔渣得錶
手錶1隻

唔渣得車